律師樓辭職

系律師樓返咗全職四個月，做嘅嘢同見嗰陣時好多都唔同。
見系話做com sec位，結果打雜，外勤都要
仲要負責埋我老闆啲會務，日日ot
星期六日係屋企都要做affirmation，SPA。
記得簽約嗰陣時都係Point Form，但寫明辭職要兩個月前通知。
冇任何員工福利，AL都係得七日
辭職會唔會好過分呢？

唔會
祼辭，不知幾爽

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

人工點先

幾錢人工
律師樓都係得7日大假咁刻薄

唔會

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

細行?

Fresh grad 13k 長短週

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

係呀10幾個人咋，老闆又孤寒全部野用淘寶我都係自己買文具第一次辭職佢又等人用所以都唔敢，理由都唔知用咩好

長短週冇福利7AL先13k
簽嗰陣你係咪俾人催眠咗

擺明呃9人做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因為係朋友介紹，我都覺得自己蠢左份合約都係得point form🤦🏼‍♀️ 都稱唔上係合約。

話考到政府工咪得 百搭

諗住話屋企有事，見工嗰陣時老闆講到明話唔好做做下就走

唔啱就早走啦 唔係cv唔好睇
個老細都係咁講㗎啦
佢唔知份工辛苦咩

個老細都係咁講㗎啦
就係知道份工流失高唔係人做先咁講

樓豬應該唔敢say no，就簽左

因為見工話上司得壹個結果變成兩個
仲要呢排個實習律師走咗
啲嘢又未上手又勁多
唉

你讀咩科㗎

樓豬，早走早着

Law

我覺得樓主畀人昆咗

大把人爭住請你...唔介意做乜嘅話

巴打你做邊行㗎？

係呀本身做補習兼職嘅話人工都仲好過呢度。只不過覺得自己做咗幾個月就走好似好冇用

辭啦仲幫佢諗等人用，老細孤寒一定唔會做得開心

我做過細行文員
都係咁市儈
已經辭左職一排

大老闆仲要係監警會成員

個個老細都係咁講㗎啦

甘有勇氣

地盤保安都萬八

仲幫藍屍打工？

早走早有新開始

13K 狗都唔做啦

想搵啲全職補習

佢就係知道份工西
知道啲人會走，先咁樣講

我以前都係咁諗過， 唔使理佢哋㗎其實

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

話考到政府工,9 吹

唉 蠢左 不過文員開頭好似係呢啲價錢

我覺得辭職
唔值得為呢個僱主講大話

仲要2個月通知
份約都ONL9
想昆多你兩個月

照直講

日日個心理壓力都好大可能係律師樓有責任

雖然一開始我見到兩個月都覺得好奇怪，依家個實習律師都未請到

仲要長短週

真係衰格 咁嘅條件 呃人入嚟做嘢

啲仆街又呃鳩畢業生

Resign啦! 得7日AL完全係冇良心

咪係 整花人cv

我聽啲同事講呢有啲做咗七八年以前份合約係手寫
平時好多時都要自己比住錢去court ，月尾先claim

想問下而家大部份係幾多日呢？

13k 長短週 7日AL 兩個月通知期

13K

唔好做喇 呃人fg嘅

我曾經係7日AL 13k
但講緊係7年前呀ching

垃圾我會即反枱,
SLAVE AR?

本身就諗住等佢請到個實習律師，我都驚兩個月通知期唔知會唔會對我有啲咩苛刻要求🤦🏼‍♀️

唔係三大畢業

樓主 你太乖la

女仔呢排都搵緊啲全職補習

細行孤寒，大既inhouse好啲！

辭職大晒架wor 佢驚過你啦

? 咩女仔？

快撚啲辭

我支持樓主辭職

如果唔等錢開飯建議長工慢慢搵
一邊搵一邊做住兼職先

辭了吧 如無意外

我係女仔所以感覺可能乖啲

Office工都幾辛苦雖然唔係返九點

Sec 要寫 affirmation & SPA ?

CLS

唔舒服就要走，當你搵到份舒服嘅就會後悔當初點解唔早d走

我啱啱做嘢都會好似你咁㗎
不過我都算fg
可能要等其他巴sis提醒你

要牙，可能缺少人手。
雖然唔使英文但係對住十幾版word都頭痛
係華懋廣場

巴打做咗幾年？

唔撚係robert字頭果間呀？

不過我睇過唔過眼啲老細咁樣囉

覺得唔適合自己咪走
但諗下其實跟頭跟尾會唔會學到野你唔知？

Btw 系你老母

差唔多不過唔係陳

7日係勞工法例一定要有
普遍大公司應該有12日至少
利申: 公司最初得8日

冇野 估錯 不過原來所有律師樓clerk位都係屎黎

1年
1個人當2個人咁使架佢哋

極度藍絲

係呀除非係律師有得拆好啲

一開始搵都係睇錢份上啦
邊份高人工做邊份
咁食屎都會食得開心D
但有幾何搵到份工會高人工又會睇中左你
所以都係慢慢搵好過寫花CV

都fg woow
係呀大老闆上禮拜叫我做野
我上司同佢講話我已經好多嘢做
條粉腸大大聲話OT都要㗎啦
心諗已經日日做到八九點帶埋返屋企

呃人入行

唔洗可惜，早走早著

13k，屌你去譚仔做仲好福利

咁撚低人工

藍c已經唔啱㗎喇

辛苦都唔緊要不過大老闆好似唔識尊重人咁
唔知係咪知道我係黃 有時會特登挑剔

咁度縮

用咩理由呢

得一部printer 紙墨都會計住計住

我最憎唔識尊重人嘅人 咁大個人都係咁

辭職啦唔好浪費時間 刻薄到嘔 搵過份岩既人生會開心啲

出黎做野係咁
出面都大把大屎忽
唯一可以做又做得岩既就係遠離佢地
13K真係車錢都蝕埋

早走早著 班律師係好撚難頂

做得呢啲位點睇得起你呀，佢地眼中得錢，13k呢個閪價都出仲老奉ot，係你先會同佢講心

以前補習補足七日都起碼覺得好滿足幫到小朋友
依家日日返工好似想死咁

係老屎忽

幫你推

你個朋友都幾益你

系你老母

我記得我入行第一份工，叫就叫litigation clerk，其實filing 都要撈埋。

一樣勞工例AL仲要周周長

人工$6500

不過十鳩幾年前。史丹利街食個螢光汁雞飯都係廿鬆蚊啫

證明佢搵唔到錢，切記，千祈唔好跟住啲搵唔到錢嘅律師

唔洗理由 辭咪辭囉 人權黎嫁麻

我而家做緊嗰份都好多老seafood呀

我朋友係其他律師私底下請
AL有成12日，都係得13.5k 雖然淨係返五日

感謝🙏🏼

通常問理由都系巡例問。
不停話覺得自己唔適合間公司咪得，唔洗解釋

我都要filing牙 送bundle去court

係囉 支持

你而家某程度都係義工
為自己著想下啦

好老闆！

你份工關於咩㗎？

佢咁撚孤寒緊等人用啦！都請唔到人！
根本佢自己攞嚟

如果唔啱，唔好浪費自己青春，趁早搵過份！
好明顯呢間firm呃9你又孤寒！

不過我做嘢又真係咩都要我上司教同講解

講得啱呀
佢哋畀咁嘅人工 咁嘅工作量

請咗一個月實習律師都冇人理見工！好似都係得兩萬幾蚊

樓主幾時遞信？

唔使額外收錢㗎，我見SPA通常就70,000
Civil嗰啲就分開收錢，一次通常兩三萬
大狀佢哋都係搵幾千蚊嗰啲

我問咗我星期六嗰間琴行請唔請full-time補習，佢哋有意思嘅不過就要商量吓先。
我本身諗住等佢請到人，但係自己就好似壓力越來越大咁可能下個月就辭職

不過我好彩，當年細老闆有料打得又肯教。
又識到啲人脈

我細老闆都唔差所以我先到而家都未走，大老闆係佢老竇

admin

都辛苦牙，巴打加油！

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

真係笑左

我試過唔好工作環境一定好辛苦
所以先咁著緊

Pdf都唔捨得俾錢買
所以有時我整啲bundle都幾嘥時間

Trainee 其實有得揀都唔會走
所以間firm....

冇福利，AL 7日

早死早超生 唔洗唔好意思
相信其他大firm都等人用
就算份人工差唔多 至少AL或者其他福利好啲吖

btw 辭職唔洗理由 話唔做比notice/payment in lieu of notice
咁就可以再見了

讀完 Law 得 13K ?! 你入唔到 PCLL ?!
即刻轉工啦 巴打

家下仲 offer 13K, 7 日AL 既都係仆街

係呀 因為我都知道自己唔係好醒目 唔介意係屋企或者OT做
但係感覺好似做極都仲有咁 無限地loop

我以前都係咁呀

Short notice嘅話要比足兩個月嘅糧？

咁係恰鳩啲客唔識啫，你試吓俾我見到張bill 用hourly rate charge我travelling 我鏟唔鏟鳩爆佢

好似唔係做com sec啲嘢咁，福利又奀

我有2.1牙 不過驚自己負荷唔到PC LL所以出嚟做吓嘢先

直接講 福利待遇唔好

我要瞓啦下次傾

我就係咁諗

律師樓細行係學野
但好撚辛苦
大行重複就做一樣野
老實講樓主
你個呢份工嘅條件辭職吧啦

唔該晒巴打

wa 做譚仔阿姐仲好
但係樓主咩學歷先?
辭左會唔會好難再揾
不過都好難仲低過宜家呢份

邊方面負荷唔到先？

唔洗理 要令d咁既老細明白今時今日咁既待遇冇可能留到人

唉 不敢由第一個月已經質疑到今日

見系話做com sec位，結果打雜，外勤都要

你連個係字都唔識打，你想你有咩待遇呀

可以唔搵我打

驚讀完之後呢考唔到律師
對公司秘書都有啲興趣所以當時就試吓呢一間

我覺得唔需要講大話
唔值得 因為啲衰人破壞自己嘅信用

視乎你合約點寫 睇返勞工法例同埋你合約
基本上你notice period係幾多 如果你即刻唔做 應該係pro rata咁計返你notice period嘅日子

你份工個價太低
性價比都好低
Ugrad 13k 5day 十幾日AL好勉強
你仲要讀law

得7日al比狗做

所以我立志學識套功夫就入屋

而家我喺食物撚嘅上層

唔撚妥你無case 派落嚟呀

咩u都唔應該咁既代遇

樓主你係咪海歸？其實真係可以叫高d價喎

人工低同學野係兩回事，無人係學得完，邊學邊做架啦份份工都
無人一出世就識做哂所有野
唔好成日比d仆街HR說服到你

律師？

佢系同係都未識分，假膠味濃

唔該晒呀咁多位，聽完你哋應該會下個月就辭職。感謝您們

13 長短仲要7日cls

Cls.... 你一定搵到第二份工架！！

想做死人咩...

捱唔係問題，最憎d 老細 孤寒，又老馮咁 叫你做野

LE (入屋前）

我唔中意做狀

仲下個月？

我就係咁諗爭啲以為自己港女病發作😂

有無後路

問緊琴行有冇全職補習

其實你不如考PCLL 有offer先再諗啦

而家律師樓搵工難唔難?

去星火做啦仆街仔

唔難 好多

的確係冇掛鉤
有得學嘢又有福利先啱

你咁樣都返到幾個月好叻架啦
即刻resign啦都仲要做多兩個月

你讀law緊打返d正字啦屌你

真正大公司會用人工同福利留值得投資ge新人

睇你覺得蝕唔蝕底
但我覺得完全唔值得
因為我大概都知律師行情況

教琴大把人請喇

唔好因爲做左幾個月就辭 而難為自己

再做直程係浪費生命

打雜唔係叫學野 ，

計埋翻左一個月兼職今個月第五個月
兼職都冇嘢做
可能兩點就收工雖然有時都四五點先走
不過大老闆一開始見我係兼職呢都會覺得我利用下晝嘅時間去見其他工其實只不過係返補習

d LE/paralegal 位好似唔係成日有，有都係要起碼幾年經驗先會請

Short 幾多日 就補幾多日
例如 你要 兩個月 通知期，但你 9月20日交辭職信 話10月20 係最後一日工作日，咁你即你要補1 個月 糧，當然你有AL 未放，公司係要補返AL既日薪俾你。咁你就可以當賠少一日錢

補習？？雖然坤人做IT狗真係好燃PK， 但係做IT都算人工升得快，大把人半路出家做IT

普通clerk同sec先多，不過呢啲人工都唔高

快d去學譚仔話好過啦 13k仲要長短週

樓主讀law
就算唔做律師都唔使13k
長短週7AL做打雜

走啦佢等人用佢嘅事
你又唔係同佢有親
佢又唔似俾到咩好career path你

自己前途緊要
差在你裸唔裸辭啫

咪能on 9 做保安都有呢個數啦樓主

我上一份工... 因為 好幾次OT 做到12 點幾，阿姐話唔claim 鐘俾我...
勁嬲，拎完份 雞碎咁多既B仔，我即刻裸辭... 真係好嬲

你見工人地唔會問你想唔想入pcll 咩?

chin

樓主介唔介意分享下自己背景 海歸定三大

仲有，其實做LE /師爺 嗰d 唔會exposure 好d 咩?

讀law夠入pcll但又唔讀
但又走去律師樓做野係想點
你做律師都可以揀comsec野做

以為樓主係律師

樓主唔係讀law top up咩
點夠料入PC呀

我個間律師樓11日 淨係返星期一至五 通常準時收

點解無人系樓主老母

屌，好掛住肥絲！

算啦，樓主都冇主動講出嚟，可能唔係呢

見到讀law嚇一嚇，起底望左陣之後覺得佢係真心
樓豬不如考慮下正苦工

btw吾系甘牙你老母

啫係chin啦

ive top up有law讀？

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

13k都算嗱
仲要係長短週

唔屌唔得
做爛市

咁你而家辭職，佢唔通仲可以炒你？同埋佢有人脈唱衰你就唔使咁兜踎

咁嘅工都做先係冇用
幾個月就梗係走啦
當呢份工冇出現過啦

仲等下個月? 聽日即刻辭啦，仲要做多2個月

我都係細firm做legal clerk, 14日AL, 7日AL真係狗都唔屌

起一起咗底
其實樓主有冇degree?定係得HD?
你話非三大我以為cityu law添

Anyway既然做得咁唔開心咁委屈
屋企唔係等開飯就走啦

HD完入non jupas牙

乜而家仲有啲咁刻薄嘅工
認真大開眼界

hello

Hi 🙈依家食飯

有無好野食

起一起底
hkuspace law hd

我都係見到呢句
但樓主答我non jupus

其實做得咁唔開心係應該走嘅
只係我見隔離post
好多ugc fg都話好難有offer
擔心佢之後揾唔到工或揾到份仲西會後悔啫

CityU law就唔同講法

係呀尤其是呢排都好多請人啲價越嚟越低

上環順德喳

幾錢到？

平嘅就大家樂大快活貴嘅就可能茶餐廳

com sec 定sec
做一個星期好走啦

屌 望咗望原來係
HKU space 個法律高級文憑

唔單只唔係三大啦，八大都唔係

樓主究竟hku space 定Ive hd
你之前啲post有出入

屌 都唔知樓主真膠定假膠

係咪間firm 個朵太臭呀？

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

真心，辭啦

做私補都高人工高你

即刻求其一個大學生，番得少過你又高人工過你

你仲算唔算專科？

走